［有圖］到底香港男仔carry唔carry到呢種髮型

早幾年都會見到有啲mk仔係呢種髮型 但係成陣柒味出曬黎

其實就算係個鬼佬都唔型

冇錯

一切都係樣既問題啫
但係真係好見見到香港留長髮/rock少少既髮型係唔mk得黎又好睇

髮線好後 成個虧佬咁

亞洲人同鬼佬髮質髮量都唔同
搵黎講

你的樣子如何
你的髮型也必如何

有幾分相似

哇屌

其實呢個鬼佬真係柒到仆街
應該得樓主你覺得型

對唔住囉